初五抗電槍，初七抗黨鐵無忘８３１

#29Jan #31Jan #中西區 #灣仔區 #九龍灣 #靜坐

初五靜坐抗議引入電槍
日期 : 1月29日 (三) (初五)
時間 : 12:00
地點 : 中西區或灣仔區
( 詳細地點當日11:45公佈 , 請手足在附近standby )

初七毋忘831之鐵總靜坐抗議
日期：1月31日 (五) (初七)
時間：12:00
地點：九龍灣港鐵總部
*要求黨鐵交出cctv，抗議黨鐵無故封站。嗰日係人日， 不妨向黨鐵員工表達心意， 令佢地提早放工。

Link :

Push

咪再搞啦
播毒咩

人呢

要人推

831冇人推？

聽日！

想俾冇汗人嚟放範圍技？不了

人來